Sel tännasel päwal on Koggo konna Kohto ette astunud Waddi küllast Leknaise Kai Leppa ja waeste laste Wölmöndrid Mihkel Sildnik ja Jaak Klaup ja anniwad se warrantus üllese mis se kord olli. Keige selle maja krami eest 152 Rubla ärra arwatud ja wastutawad selle eest
mis tunnistab Kohtomes Juhhan Tomik XXX
Jurri Lep on omma rahha 14. nelliteistkümme Rubla Tallu külge kullutanud
